{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054287",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=66415&adcno=2&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산명지씨엘오션호텔"
    },
    "text": "乙淑島と海の近くに位置する快適なホテルは、休息を楽しむことができる快適な環境を提供します。 モダンですっきりとした外観ときちんとケアされた居心地の良い客室をご用意しております。 下端駅は車で4分の距離に位置し、乙淑島生態公園は車で0分、多大浦海水浴場は車で2分の距離にあります。 チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前2時となっています。 無料Wi-Fiと客室内禁煙政策、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されるBath Amenityが提供されます。 また、1部屋につき大型無料駐車場があり、計40台の車両を駐車することができます。 セルフ駐車やバレットパーキング、そして内部機械式駐車場を利用することもできます。 コピーとファックスサービスは無料で提供され、水洗いサービスも無料でご利用いただけます。 朝食は2階のレストランで提供され、週末と祝日にはトースト、牛乳、シリアル、ジュース、ラーメン類のみ提供されます。 この朝食は宿泊客には無料で提供されます。 すべての客室では料理ができません。 ご予約が難しい場合は、早めのご連絡でご案内いただけます。 また、2歳未満のお子様は絶対に宿泊できず、保護者同伴でも同様に適用されます。 上記の情報はホテルの事情により変更される場合があり、実際の画像と異なる場合があります。 チェックインの際、特定のベッドタイプや客室は保障されず、客室価格は税金とサービス料が含まれた価格です。",
    "QA": [
        {
            "question": "このホテルはどのような環境を提供していますか？",
            "answer": "ホテルは快適な環境を提供し、休息を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの位置はどこですか？",
            "answer": "ホテルは乙淑島と海の近くに位置しています。"
        },
        {
            "question": "どのくらいの距離に駅がありますか？",
            "answer": "下端駅はホテルから車で4分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "近くに何がありますか？",
            "answer": "乙淑島生態公園はホテルから車で0分、多大浦海水浴場は車で2分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後6時で、チェックアウト時間は午前2時です。"
        },
        {
            "question": "どのようなアメニティが提供されますか？",
            "answer": "ホテルでは無料Wi-Fi、客室内禁煙政策、歯磨き粉と歯ブラシが無料で提供されるBath Amenityが提供されます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ホテルには大型無料駐車場があり、最大で40台の車両を駐車することができます。"
        },
        {
            "question": "コピーとファックスサービスは利用できますか？",
            "answer": "はい、コピーとファックスサービスは無料で利用できます。"
        },
        {
            "question": "朝食はありますか？",
            "answer": "はい、朝食は2階のレストランで提供されます。週末と祝日にはトースト、牛乳、シリアル、ジュース、ラーメン類のみ提供されます。"
        },
        {
            "question": "どのような場合に料理ができますか？",
            "answer": "すべての客室では料理することはできません。"
        },
        {
            "question": "幼児は宿泊できますか？",
            "answer": "2歳未満のお子様は絶対に宿泊できず、保護者同伴でも同様に適用されます。"
        },
        {
            "question": "ホテルの情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "はい、ホテルの事情により情報が変更される場合があります。"
        },
        {
            "question": "特定のベッドタイプや客室は保証されますか？",
            "answer": "チェックインの際に特定のベッドタイプや客室は保証されません。"
        },
        {
            "question": "宿泊料金には税金とサービス料が含まれますか？",
            "answer": "はい、宿泊料金には税金とサービス料が含まれています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 453,
        "QA": 519
    }
}